屌你老母連尼住

你只會將呢度變返高登

咪撚亂講，呢到係愛與和平集中營